可唔可以比下意見? 唔該

15" 就睇緊呢幾部

或者外星人15 都係同一個spec ,i7 8750, 1070

17" 就睇緊呢幾部

或者外星人17 都係同一個spec ,i7 8750, 1070

1070 應該夠玩, 未必需要用到1080 加上香港外國二邊走, 所以唔會考慮desktop, 但又怕17"太重太多, 所以仲諗緊15"定17"

求各位意見,唔該哂